譚仔個黑柏葉好撚正

好正

譚仔阿姐個黑栢葉仲正啦

幾銀想試

新野？

屌你老味好撚伏

難食到扑街

樓豬食開屎好𠹌難食啵